## Journal M-346 21. September 2023

### Was habe ich gemacht Heute?
- Auftragsbrief erstellt
- AWS angeschaut wie ich es umsetzen kann

### Was beim nächsten Mal

- Planung für Umsetzen
- Prüfungsvorbereitung
